點睇西班牙人用蒜頭沖廁預防肺炎

怎樣可以預防肺炎

條渠成陣蒜味
成個污水處理廠都係蒜頭

Wow